武漢：係中央唔批解封令，有事咩問中央

湖北腥港人

衰d講句
咁鍾意大陸咪留係大陸慢慢住，疫情好轉先返香港

大陸先進過香港, 好食好住

乜野玩法

最少有14億人同意大陸先進過香港

唔衰 返得去就係抵死

抵啦

快d中毒死
無事愛國
有事想返香港
你班賤種賤過支那人

走得快好世界

挨到去疫情好返先再算啦

笑撚死 唔知執緊野準備走個班點諗

讓仲未走的領導先走
之後極速反口

明明大陸咁好做咩要走呀 留到無事先周圍去玩羅

相信祖國 相信黨

係喎, 人多就係真理
班武漢狗enjoy下啦

留名等比人屈黑媒

預左

去到各自為政既階段

叫啲滯留港人情何以堪

習種想盡快宣佈抗疫成功 , 但啲地方軍伐唔同意 ?

一個月都唔洗就起好火神山醫院，真係犀飛利

冇疫情都唔好返香港
大灣區好食好住，請不要再回來

朝早逃生門
依嫁唔走得lu

個十個香港人有冇走到

證明大陸醫療好

卸隻鑊走，講到明中央唔批，有咩事搵中央

應該係好多其他省既大佬小佢, 係咪靠害
咁咪收返囉

香港咁多黑醫黑護
留喺上面有黨照顧安全好多

內鬥，政府內部已經好多暗湧

其實負責放風D人係唔係想走佬
但未問過北京

唔似，似調返轉
但甴大大又話勝利在望
好亂啊，到底支那邊個話事啊而家

班友內戰緊搞到d措施精神分裂

起碼等隻支那雞係武漢生左先比佢返啦
想個仔係香港出世咪落左佢即刻屌多件

開逃生門俾最後領導走呀
走埋咪放核彈囉

聽講武漢醫療世界第一

"妹由禾民終果仁, 你民腥港玩蛋啦"

相信黨！
黨愛你！

4粒鐘應該走咗唔少人

應該係多地反對, 要剎停

繼續大爆發

根本亂78糟

比有線記者返嚟先啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你同我講嘅野有咩分別 ?

留係武漢生蝗B

彈弓手

鬼門關開左幾多個鐘

武漢自保啦 好明顯，維尼要屠城要送走哂d外國人先，武漢唔比人質走

權鬥？

地方未經京師同意肆下命令

中共文化，政令出台即有做多左，寧左勿右
習帝話要復甦經濟，唔好咁緊張，咁我咪復囉
武漢官：拿我聽你講架

我覺得係咁

好仆街 朝早滿心希望
而家班友肯定好灰

武漢有五、六百萬人
逃走對國家14億人嘅安全構成風險
死在武漢吧！

知林鄭點解咩都唔做喇
妹仔看家

身為國人 何其有幸

疫情好轉之時
應該都已經係運班腥港人條屍果陣

幫習種做野 , 功就佢領 , 鑊就下屬揹

本身問左中央都仲有可能係遲d既時間解封,但而家越過中央之後被ban我諗武漢唔死晒d人都唔會有解封既一日

彈出又彈入

邊個叻唔切

地方政府反抗 武漢再起義 來吧為生存 打倒政權

今次冇得賴地方政府決策

有乜事可到監警會投訴

就快架啦 就黎全國14日無新增

似乎係武漢就嚟餓死，想快啲解封解圍
點知中央話：理得你一千萬人死哂，唔準解

大數據話 29號結束就一定要等到 29 號先解得

武漢想放走D非武漢減輕下壓力
點知支共決定左成個武漢甚至湖北準備做RACCOON CITY

中央想將個波賴落地方官
地方一個轉身又交番波比習習

武漢出兵反攻北京未

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

見困咗咁耐都冇人出嚟造反
比個假希望佢哋再收返

根本入面仲好大獲 走條毛咩
死一個湖北好過死全世界

真呀呢啲冇得輸打贏要
又冇人逼你返去

高官仔女 走哂 當然即話無效啦
唔通俾其他賤民走咩

我支持中央政府抗疫
你們可以打我了

我真係恭喜你呀

大陸醫院死亡率比香港低
香港果班係黑醫黎

有個高級人士唔理北京話解封
點知下就北京就話唔俾
睇嚟好快就會地方官VS解放軍

反了反了

撚狗

係支共中央問題
唔關地方政府事

槍悍子出政權

武漢起義2020

咩腥港人 香港係中國既 武漢所有人都係中國人 我唔容許任何人係武漢搞港獨 佢未死係黨既恩賜

個波邊個肯接？
直接由佢出界算啦

阮嘉敏 jed

香港呢d 第三世界就無謂返黎
留係武漢仲好喇

留名

支那狗做反呀？

小漁村無水又無電